發現男朋友以前坐過監...點算...

件事係咁
今日小妹係屋企悶悶地上網,
突然諗起以前讀書時好鍾意google人地個名睇下有咩result 講下笑下咁
咁我即刻search下男朋友既名
諗住cap d傻仔野俾佢一齊笑下
點知一search佢個名就係新聞
仲係果d非禮既新聞
見到佢俾死差佬拉左既相
仲坐過三個月監
我初時以為係同名 但愈睇愈真
佢又曾經講過以前做錯事 好似真係佢
而家個心好亂唔知點好 我又唔捨得同佢分手

身為男人就收皮啦

gay post，上一頁

唔緊要啦
大家都男人唔好計較咁多

你又俾其他人屌過幾多次屎眼又唔講

有鳩的小妹

咪幾好 唔洗你開發

有朋友發現一個話自己做消防既男朋友做狗添啦你啲算啲咩

咁就要睇下你男朋友係唔係有心悔改
古天樂都坐過監而家咪又係慈善家
未來有好多人都會有案底唔使咁擔心前景
最緊要睇吓你男朋友係唔係已經改過

又想借啲意抽lihkg legend TL水

Gay

依家有案底先有市場

有無鑲珠？